1) Задание в папке 1
2) Задание в папке 2
3) Написать класс CompanySearch с методом search, возвращающим data provider.

В нём сделать фильтрацию по:

- id компании
- slug компании
- части названия компании
- id персоны, работающей в компании
- части имени персоны, работающей в компании

Сортируем по sortOrder, количеству персонала

Важно: используем релейшны, не используем метод leftJoin, т.е. джойны таблиц только через релейшны.